公海group大量垃圾叫人散水

出左單admin被捕新聞後即刻少左幾千人
然後就多左一大班人喺度叫散水，叫所有人走
咁多人喺金鐘中環撐緊你而家叫人走？
admin被捕又點？入chat group犯法？
出面食催淚彈嘅人都未驚，你喺度驚呢樣？
同我入黎踩返旺個場佢！

果班就係鬼

即刻買張太空卡啦！

其實入group前應該就要用太空卡⋯⋯⋯